今日幾多人收半日？幾多人會唔記得係公司屙屎？

期待假期，不忘屙屎

唔好俾自己一個遺憾，時間過咗就返唔到轉頭

下年係公司你點亂噴你啲屎都好，miss 咗今日就永永遠遠心中都有條刺係到

見字屙屎

你今日屙咗未？

wfh冇得係公司屙屎

日日柯兩次先夠本

已收工

半日屙左兩次屎

點解期待假期就要屙屎